同fyy做過愛真係返路到轉頭

所以我沒有跟她做過愛

Ok

返路到轉頭

不能回頭

多年前

早明言不能回頭